# ¡Prefijo "Creador de videos"!

¿Haces **videos** en Youtube/Peertube? ¡Házselo saber a todo el mundo, y solicita tu prefijo "Creador de videos"!
Para más información únete a nuestra sala de matrix ```#minetest-aes:matrix.org```.
